天氣咁凍，去打波丫

打波前不如約埋去買球拍先丫

打波，自推

買完球拍仲可以落樓下買埋串魚蛋食

十蚊十粒？

有冇背心正面

冇